有無電話卡推介 ? 返大陸用

黎緊新年返大陸想買定張電話卡上去
廢事用WIFI封殺哂WHATSAPP果D

有無巴絲有平靚正既好推介

我要張七日卡就ok
長期plan麻煩可以出返去先

得中移動4G/3G大灣區10日儲值卡

上網剩係見到2GB / 10日
但無話限速果類

抵，7日有無限data根本無一間做到

唔會限速，用完2gb就停

七仔 / OK有無得買

有，鴨記買最平

廢事出去買啦
七仔OK有就買算
thanks bro

不話你本身要係佢既上台客先有

係不過